香港地仲有無好既髮型師？

樓主平時去開60蚊日式單剪，手起刀落15分鐘ko
家陣想搵個hair stylist執執個頭佢，有無巴絲指教下有咩途徑可以搵到個好既髮型師